【連儂everywhere】住係香港既麻煩入一入黎

相信過左今日一伇大家都心灰意冷
首先講句 香港人撐住

基於近日見到我住個區幅連儂牆都畀人撕得七七八八 所以我有個提議：

就係print啲文宣當傳單咁塞入每家每戶既門口

我有見過真係有上咗年紀嘅人會主動行過去連儂牆睇 但都要本人願意行過去先得
但我塞入你門口 就無得你唔睇
而且單機做又得
怕事既就唔洗冒住喺街痴文宣個時畀廢老屌既風險
尤其係住公屋既巴絲
出入容易 公屋又多撐警廢老
文宣主打721 警黑合作 無緣無故畀警察拉 老屈等等

文宣既開頭最好係

「你是香港人嗎？」

「你有兒女嗎？」

「你想你的下一代在香港落地生根嗎」

依類關於廢老本人/下一代既Topic 吸引佢地睇落去

大家點睇

推

有無人想同我一齊做！！！

我要班廢老睇清真相！！！！

仲可以痴係lift 後樓梯 我要每一個人都要知社會發生緊啲咩！！！！！！

文宣呀文宣！！

推呀推

香港人加油！！

有無人同我一齊做呀！！！